如果女朋友係asso比人杯，你地會點做？

是咁的，佢學校有條矮撚成日都哆住自己有位老師撐，然後成日都講埋啲懶有建設性嘅嘢，啲某部分白痴同學又盲目跟從佢。
條膶腸係雙面撚，係老師同同學前完全係兩個唔同人。事關我女朋友係啲好lum嘅人，通常都唔點出聲，所以佢淨係恰我女朋友
各位巴絲有咩建議，即係我又唔可以揼柒佢，但又令到佢停止恰我女朋友
利申，已經唔同校

話比老師知

分手

其實老師係知，但佢地冇得處理，又轉唔到班

開解下佢

老老實實比人恰個啲都要反省下自己

佢大人黎嫁啦
比佢自己試下解決啦
你最多陪下佢
安慰下佢

其實我女朋友冇做過咩衰嘢，只係衰左lum

你都杯埋一份囉

送條女俾佢砌下
砌完就無事

乜asso？有啲科就係咁閪 杯到你退學都得
唯有你聽多啲佢講有咩唔開心 鼓勵下佢

讀asshole 抵啦

呢句啱
唔學反抗唔堅強啲只會一世比人踩

入asshole狗後門

揼柒佢

怕都只係因為人地眼光o既問題
你要教佢克服左佢就冇問題啦

咪自己一個囉
有咩問題先
有時唔係好明
俾人杯又唔會少忽肉
你唔理佢, d 人無癮就好快唔理你

係分組麻煩d姐
咪做多d 囉

利申: 讀書時期冇俾人杯過, 出黎做野後, 覺得一個人都幾好

矮仔通常仆街

俾我我會揼柒條仆街

你可以搵日當面屌鳩佢 叫佢小心啲 唔好以為你女朋友好好恰
總之就係要條友知道你女朋友身後有你喺到 唔係佢可以隨便恰嘅

現實啲諗，學校其實係社會縮影，如果唔識保護自己，又唔識社交，註定畀人恰死，lum只會畀人得寸進尺，唯一可以做就係反擊，一係要識show畀人睇你嘅存在價值。我覺得先做後者會比較好，可以增值埋自己。

例如，讀書時期個個求成績，如果你嘅好成績令佢地覺得有利佢地，最常見group project，成績好嗰班永遠唔怕被人杯、唔怕冇組，因為佢地知道自己存價值，知佢地自己可以係group pj拉高組員分數。

簡單講，搵到自己存在價值，間接會保護到自己。

當然都有真心朋友嘅，但你女朋友可以做嘅就係試下搵自己嘅存在價值。

利申：純粹個人意見，勿屌

打柒條友

Asshole當飛機杯

佢成績算中水平，只係唔想當面發人脾氣而選擇唔出聲，btw多謝Ching

其實 可憐之人必有可恨之處 有時候點解比人恰 點解人地唔恰第二個要恰你 肯定有原因 試下去了解多啲吧